直到最後一刻，都不要放棄希望，一旦放棄的話，比賽就結束了。」

回想下我地一年來人海嘅氣勢，到一直每日更新嘅牆，以至依家漸漸發展成熟嘅經濟圈，都係大家努力返黎嘅成果。

香港人係屬於我地嘅地方，

點可以輕言放棄？

Agree

已經結束左啦
無架啦，唔好再幻想仲有希望

Up

以加係生存戰

加油呀
唔好放棄
放棄就真係輸